香港人自己出返嚟抗爭先，就嚟人哋尾燈都見唔到仲講咩支持....

當佢哋開始拉社運人士嘅時候，
我唔出聲，因為我唔係社運人士。

當佢哋開始拉Channel Admin嘅時候，
我冇出聲，因為我唔係Channel Admin。

當佢哋開始清算黃店嘅時候，
我冇出聲，因為我唔係黃店。

當佢哋開始拉手足嘅時候，
我冇出聲，因為我要喺屋企抗疫。

當佢地開始拉反健康碼嘅人嘅時候，
我冇出聲，因為我身體健康。

最後當佢哋走嚟拉我嘅時候，
就已經冇人再幫我出聲。

#香港人自己諗

香港人自己出返嚟抗爭先，就嚟人哋尾燈都見唔到仲講咩支持....

泰國黎巴嫩玻利維亞白羅斯都走出嚟 香港人？

唉。。。

係支那版搵仔

要返工 不了

Work from home緊呀
仲有人工收仲有得供車供樓呀

其實我望住連登仔喺度講支持白羅斯，我真係覺得不如你哋行返出嚟抗爭先啦你

其實我覺得支持佢又冇乜問題喎，但係人哋搞活動嘅時候你要出嚟支持佢，佢先唔會孤單一個俾人屌呀嘛

而家個問題就係連登仔都話支持佢但係個個都唔撚出嚟搞撚到佢而家一個人戇撚鳩鳩，全香港人屌鳩佢。

繼續打工囉 做到過努死

但係白羅斯有950萬人口，得7萬人出嚟。

唔係應該話另外943萬人當義士condom ,好嬲好嬲聽日正常番工，如果全民勇武一早民主，白羅斯人抵死成世做奴隸咩？

push

推

樓主可以發起遊行或者集會支持
再者態度可以好啲

一定要上街先叫抗爭？

有幾多手足日日噤Facebook 抵制緊CCTVB
有幾多手足英文唔好都噤住Google Translate咁上Twitter
..
..
..

抗爭方法有好多.. 唔係下下唔上街 冇比你見到就叫放棄

支持不嬲都係用把口喎。

咁幾時先係時候啊
時機成熟個陣咪已經比人煮熟左囉

唔可以同時進行嘅咩？
點解我玩twitter就唔可以上街？唔係上咗街先有料返去retweet咩

Agger 重點係有萬惡既限聚令 唔係自己想被綁手綁腳
但要夠多人一齊出先實現到個抗衡
好多人都想出返黎啊 in stead of日日係歷史台比赤巴屌鳩

咁赤巴有無咩方法可以搞返起幾百萬人大遊行
而又可以保護到手足安全？真心問 唔係要串嘴

而家要攞不反已經係近乎無可能
無不反既遊行 如果可以依然有200萬人出黎
咁就無妨